有關警車唔熄匙

發夢見到用毛巾塞住死氣喉